乜豬有手既咩？點解叫豬手？

...

菠蘿包點解冇菠蘿？

唔同囉，菠蘿包只係個名詞
但豬手豬腳係形容詞

咁點解豬腳薑醋叫豬手薑醋

因為用豬腳做

前手後腳

甘元蹄係用豬手定豬腳

識食一定食豬天梯

咁點解叫隻狗係要叫hand hand 或者比手